說句再見 告別在熟悉的小街角

說句再見

告別在熟悉的小街角

相識的老地方

說過再見

我但願在他日欣賞你

成熟更為好看

C ALLSTAR 最佳歌曲之一

呢首聽到喊

日日聽！